有冇巴絲追緊《那年花開月正圓》？

拍攝手法、故事情節、演員演技都一流，
有尐鏡頭明顯導演有用心處理，
尤其係刻畫人物心理嘅長鏡很出色
好有電影feel, 難怪拖了甘長

睇完真係完全睇唔落眼香港嘅膠劇

我甘你老母呀 支那狗死返貼吧啦

唔怕生壞命，至怕改壞名
你真係名符其實
有咩證據話我係支那人
有咩證據話我係狗
含血噴人嘅係仆街
含血噴狗嘅虐畜撚更仆街
我就係鐘意甘呀，吹咩